[IOS/AN] 掛機唔洗狂禁打怪狂派石 Endless Frontier (3)

歡迎各位新加入既巴絲打！
開波前check清楚你係邊個Ser,係其他ser無得轉翻黎！大部分巴打同公會(連登王朝)都聚集係""Ser5""

以下係新手教學同值得注意既地方，歡迎發問！

IOS

Android *(7.1.1用家有亂碼問題，等緊官方fix bug)

新手教學:

入左game之後第一時間check自己係邊個server
(設定→玩家→伺服器?)
目前大部分巴打都聚集係Ser5,公會: 連登王朝

2. 開局士兵並唔洗太介懷，因為大把機會可以刷到，不過有以下↓呢幾隻就最好
人類: 飛機、格裏芬、火巫、龐克、人類祭司
精靈: 悟空、射擊精靈、德魯伊、
不死: 梅杜沙、提督、巫妖
獸人: 冰法師、飛龍

3. 無論你抽唔抽到上面比較好既士兵，接下來都要去
(商店→高級→時間商店)
(商店→高級→勳章等級盡快升滿佢 升滿要15000鑽)
勳章等級：每一次既轉世之後有勳章加乘

4. 正式開始推圖
前期初推到50關就好轉世，總共要轉99次
好處:轉左99次後有額外+5000%金幣加成 (每次轉世+50%)

5. 好好利用刷士兵既機會
(士兵→購買士兵→更換士兵)
由於一開始買左時間商店，所以全部士兵都買，唔理佢有幾廢

時間商店作用
a.隊伍人數滿左後再買就士兵就會轉去時間商店
b.賣左既士兵會原銀奉還勳章之餘士兵亦會轉
去時間商店
c.簡單啲黎講就當佢係倉庫咁用
但係 5700鑽士兵 同埋 任何秘技 絕對唔好買(當然有例外)

6. 去榮耀商店入買女武神 (今期當下cp值最高最強既榮耀士兵)
隊伍成形後建議用榮耀幣抽寶箱，之後先係抽上期榮耀士兵

7. 基於官方成日狂鳩咁派石 新手可以多以利用呢個優勢
a.進化士兵
b.升滿勳章加乘之後按清況開 士兵欄位 & 升級精靈秘級
(推到1000關就免費送)
(有妖精配合可以提升發動機率)
8. 超越卷係為左走更長既路，當士兵進化後先用得
根據”肥仔跌落渠”巴打計算 第一次用卷超越係最經濟

9. 優先超越物攻魔攻各一隻做主力就夠，至於邊隻做主力，睇你想玩咩種族
參考排行榜d人就得

10. 可以既話買啲USD1.09既package，
好處就係買完自動升你做vip之餘
每當有特別活動會送double份禮物俾你

組隊建議，方向：

數目:
基本上一隊無論幾多位都好都係靠核心(core)
1物攻1魔攻士兵砌成，其餘置都係放support
當然網上其他玩家都有介紹2物攻2魔攻，但係投資實在太多，例如進化、超越、勳章升級都要同時兼顧4隻係困難，相反就勳章升級而言，同一隻士兵+1100同+1000已經可以分出勝負
所以2隻core就夠

邊幾隻做core好:

首先成隊隊形最好係同一種族，以下係建議core，如果你無就悉隨尊便
人類: 飛機員、格裏芬、熱血三藏、女武神、火巫、龐克
精靈: 悟空、射擊精靈、德魯伊、
不死: 梅杜沙、提督、巫妖
獸人: 冰法師、飛龍 、冰精靈、蛇神

如果你無以上提名既士兵唔緊要，總有一日會抽到！
不過開game頭幾日唔好因為抽唔到而氣餒

support選擇:

呢到同樣重要，亦係建議部分，要記住support同樣要進化先發揮到佢既技能
但由於佢地唔會做core，所以一定唔好超越佢地！

人類:人祭、蒸氣龐克、阿拉丁、女武神
精靈:射擊遊戲、劍舞者、煉金術士、妖精
不死: 魅魔、沉默
獸人: 戰鼓、咒巫

共用:人祭、戰鼓、妖精

Tips:
．x2倍速同買錢睇廣告即出app 再入返可以唔洗睇都有效果
．巴哈都有大量同埋較完整既攻略(包括每三日一次既挑戰之塔)
．新手時期可以邊掛邊睇無咁悶(正常你玩夠99轉都應該未睇哂)
．每次想打某啲素材例如紅梅(地鼠)但係ban左不死，而你又用不死隊， 無其他方法只可以當日用200鑽轉其他種族係咁刷之後再轉翻，所以 每次要用400石

post1:

post2:

新po lm

由於公會開始飽和，如果成員4日無簽到就會踢
另外入左公會既你要記得打公會戰！
為左確認成員身份，我地要求大家係下面excel填番自己連登名同game名

因為有白撞同唔肯認證既人，所以預先係excel留名既巴打會優先取錄

新玩留名
岩岩down試玩緊
商店係咪要轉生後先有高級商店？冇見到有

yes!

新po 留名

留名

新手留名

Ios 版有無辦法轉到line 版？
聽講可以轉系統 再買多次箭魔
然後轉an又可以買多次

lm

而家有普通ios版 普通an版同an line版 3種

app store 審查緊 遲下先連到line

無An機趕唔到活動添 thx

照買都得既
其實你追多幾次活動乜版本都課齊
結果都係一樣

我想問有時會有被動5倍速
係點觸發

買幸運禮包好唔抵咁

運的大禮包??
主要都係當比錢買活動
買到無哂3蚊商品
咪買鑽石囉
覺得唔抵咪買5蚊/10蚊新手包之類

點算
超左隻提「篤」 三次，原本用後代表梅座沙
但岩岩抽到梅杜沙 點掃好

好似係叫運的大禮包 但真係好抵 送好多野

提督後期有用 超三都唔怕
梅杜莎等佢超三先再用

多鑽好易亂買野

人族祭司既被動
右上角有圖鑑
獲得方法可以課金1蚊美金1隻(只限1次)
IOS AN AN(LINE)三版本各1隻
或者係抽

哦！
咁姐係佢兩個同時上場？！
超三左提 督再超梅社然後一齊上場？

忍唔到手一個鐘都等唔到。暴怒轉兵轉左2500石

可以
但提督唔好強化太多
梅杜莎同另一隻魔攻先係主力
提督你係公會兵營睇就知有咩用

如果你係追活動課
任性下都無所謂既

隻game都幾哂時間
今日出左街就咩都掛唔到

好的 玩住先的連登公會有位入

話口未完洗左4000鑽 但出左一隻箭魔

其實有效率既轉世隊點set好？ 3 隻 超越3 + 4人妻，其他放箭魔？

有冇得升發動率

最好等活動先刷 平一半
開頭最好係用箭魔>6星超3>6星戰鼓>其他勳章角
大約係咁 等高手解答

多一隻再升
上6星又會升
但超越唔會
一般建議4隻6星入隊就夠

玩左大半日
轉左50次
課左3個1 usd
轉夠99次之後要做啲咩

係咪S5
轉夠99次之後就打到卡關
跟住轉生
不到重覆

將轉世拎到既章去強化角色
你呢家人隊兩隻主力都齊左
睇下你對其他隊有冇愛
一卡關就轉生 強化

咩係S5

兩隻主力指飛機 女武定龐克

新手教學:

入左game之後第一時間check自己係邊個server
(設定→玩家→伺服器?)
目前大部分巴打都聚集係Ser5,公會: 連登王朝

我咁樣好嗎？

人祭要入玩緊果隊

人妻唔洗入轉世隊？

係呀ser 5呀
本來ser 6 玩左陣先見到要去ser 5

都係唔夠力打免物傷既王
卡左係1.3b材料到

唔洗
入完唔會多d效果

轉世隊入多隻箭魔好定入多隻T3好

星星後面個+7 係咩意思

感謝

你地會唔會T箭魔

申請左連登皇朝
如果有位請比我入
Id WxTxF

你果兩隻主力係
龐克 同女武神

巴打 我搵唔到時間商店 有冇人可以教下我

有5000石可以開公會
叫連登王朝2 ok?有無咩簡介可以copy 下

monthly event 2日完

我會T1

唔洗石既起公會
fake到我

5服有冇公會，小弟玩左兩星期微課

5服無公會巴打可入

真係扣左5000石
空歡喜一場

如果an機應該可以拎隻分身開 ?

睇第一版仲以為係飛機tim

黎梗去一星期旅行 希望唔會一返黎就落後好多

可唔可以留定一個會 岩岩退左會要等時間

慢慢,暫時得2個巴打入左

去旅行都玩得架

寧願儲石超越寶物都唔會刷士兵

好難追到你

5星進6星 使唔使升爆先進
定冇分別

same

我琴日明明有上，唔知係咪無熄game重開，比人食左個連續簽到，點算

好似幾正

玩人隊咪正

利申得一件

儲到2046

想問4隻人際個無限X5原理係點

巴打 岩岩我申請左 叫8jai

想問下而家半小時洗士兵 有冇機會洗到人祭

實有架
機率

玩左一日 終於99次轉生
升爆埋勳章等級

我想問轉生之後 有冇得揀做咩英雄？
如果想轉做人類英雄係咪要係50lv 轉生 洗出黎

無限到咩

最緊要有機率 都叫有個希望 唔該巴打

1隻5%
4隻20%
2分鐘內打50關
數學上咪無限5倍

隨機

終於開到最後一個quest 好感動

事實上有妖精幫你跳關好易斷

Welcome

話說琴日洗琴隻人際 但我唔夠鑽買 又洗走左佢
依家好後悔

點算好

想問下公會士兵訓練有咩用

me too 所以我岩岩天價買左隻沉箭 5700鑽 但係我驚重157次都冇

向右就士兵加強 向下就兵種勁D

easy skip

傻仔先用鑽買人
利申6隻箭魔

要幾多隻人際先發動率高？

會唔會T箭魔

有邊隻先值得買5700鑽

又話有例外?

我有4隻t3 2隻t0

例唔例外都係睇你急唔急住要姐我覺得

利申新手9up

有呀
例如 呢家開到第7期既榮譽幣士兵
咁上一期既（第六期）既 都冇得用章買
一定就要鑽買/活動拎到既5星士兵卷抽
咁就用鑽買 如果你缺果一隻主力
仲有箭魔 後期需要12隻 人祭5倍速太好用
呢d都有人會鑽買 見個人喜好
利申5隻人妻8隻箭魔全部都唔係鑽買

係咪啲勳章比晒2隻主力得
其他唔使升

我都買過一次5700鑽龐克
今日用4000鑽到已經抽到5+隻有用既士兵
最少有4妖精 2巫妖 1阿拉丁 1鼓 (我想要人祭 )
例外指你有鑽多可以買箭魔 鼓 妖精三隻大量需求既士兵
同埋可以用鑽買自己想玩既隊主力士兵+人祭
不過一般都係課金買人祭多

可以咁講
人祭強化到300有移速加所以可以升
其他就睇自己需求

唔T既話好似太少勳章加成

申請左連登2
Id: WxTxF

我774% 2.7C

come on James 我買個隻係第9隻啦

其實係 早期應該要多箭魔 咁我覺得最好有T1 at least

4000鑽4妖精

我覺得我咁講唔太岩
我想表達既係我本身有三隻t3 咁加9隻沉箭做轉生隊都唔錯

妖精UP

我留鑽升 寵物升 寵物都重要

每日都有300鑽比寵物 暫時唔係好捨得比400鑽
抽到上癮 差D想課金

300/700都好 成到gold level上限好正

點解我仲係1個鍾同100鑽刷一次既喂

kill app open

依家得106

我得725

即刻T哂d箭魔先

5服卡12層

12xx% 得2c是否悲哀

我新玩岩岩落左2隻風暴法師靠運過到

想問下 我睇排名戰頭幾名 有D玩雜族隊 有D就單族 新手前期黎講應該點玩好
卡住左係2千2層

巴打賣到ac未
賣完轉ser5一齊玩

巴打你收信箱都衝唔少加成

玩到4000層都係一魔攻一物攻

新手冇乜石
升依啲傻仔先定升主力先

其實自己小課玩一個月都有C
巴打都係快D轉S5玩啦

比頭版搞到好亂
主力飛機同女武都有份
但下面又話女武係support 唔好升
然後又話龐克係主力蒸汽龐克係support
咁係咪兩隻唔同野黎

主力T3 勳章開滿 又有轉世隊 秘技 寶物位
開到咁上下先再諗挑戰之塔

依家版本係龐克 女武 主力
飛機無乜用 可以唔升/唔用都得
重覆左既主力=SUP
要佢既能力唔係輸出

T3 係咪即係穿越3次

超越3次

想要多幾隻人祭
係咪可以iOS 轉 an課1 usd

爬文

有見到呀
想問係咪逢weekend 都有3蚊活動

通常六日都有
有試過星期一都有
我玩左廿幾日

未必準確但個活動係經常出

明白了 唔該巴打

話時話去到z數值之後係幾⼃乛⼂⼃乛⼂

多

aa,ab,ac .........

一口氣用哂僅有既5張券
T左5隻箭魔
到底值唔值得

值

冇人收 不了

一隻4星T3洗3000石
價值黎講榮譽幣貴過鑽石少少
咁打兩轉就回本一隻

但無幾隻T3又好難打得哂

我T左5隻 呢幾期都打得哂

其實我個陣有咩問題 有時打1700強化都輸

你俾人打到郁唔到囉

利申 我都係

不死隊係咪注定係咁

打精靈高佢500都冇用

不死有咩用

申請左 叫ankh

申左公會 ID: CHARLESLCY

推圖(好像是)

岩岩入坑
我想問一開始商店啲人重覆係咪照買?
另外見到蒸氣

未打晒

唔係太建議買5700
除非你齊哂隊
勳章買到既人重覆買就得

我想問有冇打塔攻略 想拎石卡關

最基本既同剋種族既打 人>妖精>不死>獸人>人
不過個人認為
如果商店d野升爆左 勳章果d
主力隊練好左 先再砌打塔既隊

新手睇下巴哈

幾好 有埋圖比你睇

玩緊人族 阿拉丁 5700石買唔買
同埋洗唔洗買多埋女武

而家係咪人族最勁？
見排行榜入面十個有九個都係玩人族

完全打佢唔入
佢又打我唔死
黃色波波係物攻魔攻都擋晒？
咁點打

轉兩多次生啦
黃好係物
藍係魔
無記錯既話

想問下呢隻GAME用香港google gift card / itune card得唔得?
定係要轉地區先課到

係香港appstore dl 照計香港點卡都得

幾時可以入公會

巴打們可唔可以收留我
已申請
名：TemPoLift

玩左廿幾日都未見過梅杜莎
on99

前期升兩隻主力得啦
你魔攻隻PUNK同女武神差咁遠緊係過唔到

阿拉丁 係新手用
可有可無

新手表示獸族冇人玩
妖精不死人類都好多
相剋之下人族咪突出
同埋3族榮譽兵最勁係女武
妖精同不死個隻都會閃埋身自殺

應唔應該用石買

佢好似係上期榮譽兵？應該只可以用石買

你玩人隊，缺主力
就買

都唔知用咩隊好
btw 萬巴
我係dragon poker既Mayaba

每次想打某啲素材例如紅梅(地鼠)但係ban左不死，而你又用不死隊， 無其他方法只可以當日用200鑽轉其他種族係咁刷之後再轉翻，所以 每次要用400石

睇唔明 點樣比200石轉種族

賣寵要100鑽 物魔各1=200鑽 再用啲徽章升其他族主力

Thx

唔怪得我唔明
未賣過主力英
明明成日賣啲傻仔都唔使用錢

Main 人類
聽日想打黑暗之巔
有冇話轉咩族好啲

轉最勁物魔就得啦

轉其他族既主力角就得
無就是但啦

無目標咪抽到乜就用乜
貼張圖出黎幫你睇
係挑戰之塔度揀D
>>>禁止入場:無<<< 既關卡
禁入去CAP圖

8. 超越卷係為左走更長既路，當士兵進化後先用得
根據”肥仔跌落渠”巴打計算 第一次用卷超越係最經濟

即係T1 用卷
T2,3就用料 咁解？
超越有冇話升滿先超
定有得超就可以超

呢關點過

第一頁既內容有更新到
係LINK到睇
8. 超越卷係為左走更長既路，當士兵進化後先用得
根據”肥仔跌落渠”巴打計算 第一次用卷超越係最經濟
T1需要鑽石6100或者1張超越卷
T2需要鑽石10900或者2張超越卷
T3需要鑽石12400或者3張超越卷
平均成本
T1=6100鑽石
T2=5450鑽石
T3=4133.3鑽石
當然你卡住左，卡一隻士兵先上到T2T3其實都可以用既，自己取捨。
但用鑽石升既巴打記得等齊士兵先幫佢地進化，因為你有可能會因為活動收到張超
越卷。到時可能會改變主意。

終於
本來已經半棄驚

其實玩到30級前
有無齊同隊主力影響不大

Thx

咁右下超越果200 係咩幣
灰左唔知咩色

榮譽幣

試左五次平民隊都過唔到 轉頭再試

我用T3獸獵+骷髏戰士

T1骷戰+擊退雜兵 a到佢去大本啲兵自動轉目標打大本

出左隻射擊遊戲 心郁郁添

另外想問挑戰17點打

無上一日巴打解答好多問題

其實自己爬文重快上手

兩隻人騎加精風

打塔呢到有攻略

得左

想問人隊物應該升女武定飛行員？

女武

不死連低100強化既人隊都唔夠打

之前10巴話想整個挑戰塔LINK
有無巴打幫手

開放權限 自由edit?

開左

已打哂32層 如果過唔到 可以幫大家試下

31層

我以為你打哂32層攻略

T3左果4-5隻core
無腦過關
好難做攻略
純粹可以幫大家試下陣

認真玩個半鐘上到4300

終於抽中人祭

卡4100

辣殺

50分鐘上到4100
跟住唔識郁

佢跳過4100就我嬴

唔洗咁複雜 咁樣就得

加1 又無榮譽抽六星寶物，又無鑽T哂所有女武 完全唔知點推上去

等緊星期六日

冇中過岩既6星

有中過
但無兩件都無用

你地得咁少野都打到4100
我覺得自己係零

屌玩人隊中兩件亡六星，中件加近距離既六星

獸人隊係咪無前途？

一日刷到兩隻1500勳章人祭
4隻定5隻好D?5隻會唔會太哂位

4隻都夠

好少人用
通常都係配合獸人榮譽兵

其實我覺得獸人pvp幾勁
佢被不死剋既 但係不死pvp根本唔勁
呢家咁多人玩人族 獸人打佢又有加乘
打妖精最多咪平風打
但係推圖唔知
利申17日新手純理論型玩家

再利申
1.幾c人隊 打輸過500b 獸隊
佢封住我隻主力之後推到我去大本 直爆水晶

超越第十件五星要4800+300石

新手 想問超越卷點用？係邊到禁？

進化完
放入隊伍入面 先有得超越

刷過啦

咁進化係點進化

用勳章強化幾十次

冇信用卡但又好想課金
有冇巴打知iTunes卡課唔課到???

其實人隊core用三藏好唔好？巴哈就唔見有人咁好 依到就有
btw 已經進化左 有冇得番轉頭 如果轉會轉女武神

冇啦
我不死隊都超左女武神

點睇強化到幾多/ 進化到6星 可以加到D咩 (成日禁強化都冇得睇強化完勁左幾多)
例如你地話人妻 +300會 +6%跑速

岩岩玩左幾日
開始打到唔夠錢升人/開下一個任
搞到推唔到關
要點樣做 係咪去打左加錢寵物先

㩒隻兵就睇到幾多lv 有咩額外能力

日日都要打加錢既寵
卡關就轉生 拎章強化完又可以要推過

無嗰隻兵開圖鑑睇都仲得

岩岩開始玩 人族
想問女武係咪買幾隻都無所謂?
因為爬文見到話女武可做SUP可做CORE
同埋有人族火巫
而家女武神+火巫做CORE
之後人祭sup 洗唔洗買多隻女武神做SUP?

岩岩入坑
睇到巴哈話人祭優先6星 係咪2800石進化?
另外公會仲有冇位 求收留

點解我課左個1蚊包但入到GAME乜都冇既

去信箱拎野

5星卷中戰鼓
刷人仔出鍊金

我都想要多隻戰鼓

聽日超件6星裝用隻戰鼓先

得一隻戰鼓

55
連登王朝2 有位

佢真係冇比到. 我sd信去官方先比返我..送多100石

試過買1蚊包扣多左錢

編制轉世轉用隊有咩用

咁有冇再課過,會唔會又扣多???
我想再課但又怕會收唔到

有用

又唔驚既
果次寄左信去apple 即刻退返扣多左既錢

係咪可固定係人類英雄到？

公會已申請
id wug

有d兵 轉世加勳章/層數
但佢放入隊又冇用 非主力 非support 純轉世用既
咪會放入去

本來係女武神同冰法起手
岩岩抽到人族炮兵 應唔應該轉？

例子 5%每隻 12=60%
推到4000關= 2400 開波 慳好多時間

好的 唔該曬

咁我又想問 超越左嘅角色
出售咗嘅角度 去返時間商店到
會唔會仲係超級左嘅狀態？

會

唔該巴打

唔該哂
原來係呢到睇
咁我要升一升隻亞拉丁先
佢賣完有得退返哂D章又真係幾好

好 明白
唔該哂2位巴打
等我得閒再爬下文先
公會如果有位加埋

加過100賣要俾100鑽

你地會唔會用3石換PK 對手

乜有加錢寵打架咩

媽寶 小胖 雪客

我打b同c級果陣都會

未到自己極限之前會用

例如C級自己本身打到頭10咪11之前都會用

唔好意思 係邊到打架 寵物得精靈高原

你地訓覺前會唔會轉世先

通常直接訓

關卡1-5 1-20 2-10 3-15 3-20 5-20

開住game刷一轉唔洗1個鐘
熄game掛冇乜效用 唔會特登轉

其實佢勁係邊照度

其實減超過100% 唔係會少過0咩
究竟佢個野係點計

減少100&
應該係除2
等其他數學家解答

至今隻箭魔勁係邊
上一頁我有講

小弟+左連登2
ID: Parkpark
唔該巴打們!

連登王朝2已full
要搵人開3

係咪升到5星裝先好用榮耀幣抽裝
定冇關係

屌 五星卷中蒸氣龐克 仲等我已經T3咗女巫 我係咪已經冇得救？

榮譽幣抽一次裝就刷到5星

我仲逐件升tim

唔緊要

唔該 巴打

但賣裝要用晒
我初初以為好似啲英咁有就尻買

不死卡係2700關
仼務去到r就上唔到

大約幾耐一次刷新 鑽/時間半減

兩日出左3次15000勳章人祭,依家7隻多到唔想要

change蒸氣龐克

除左1蚊包,仲有咩包係值得課

3蚊包 配合3蚊活動

分啲比我

遲下要12隻

­­要人祭寵物5星 先有用
當你打到果關都要 10+20+50+100+XXX既碎片
起碼半年時間

總共應該係330個碎片

岩岩裝左夜神 好lag

應唔應該換多幾隻女武神 人族

我都係琴日開始用 好順

有追開活動課金就換
無既話 1隻夠

點sr法?
我玩到好似慢動作咁

無改任何野
cpu 2
ram 1536MB

掛返耐少少
發覺係入game果陣好慢
但係係game入面就算順

今日5星左隻媽寶

兩日後先4星

咁咪快囉

想問下啲2 3星點進化超越?
搵唔到個制既

放入隊先超到

跟你咁set即刻順左

玩左幾日 睇左3百幾mb 廣告

又幾好笑

Adblock

有用?
googleplay好多隻adblock 有冇推介

T3咗係咪冇得換落隻龐克到？

你指t3火巫過落去龐克到
變成t3龐克?
當然唔得啦

咁我而家係咪必須t3龐克？

盡量啦，t完都要賣火巫換勳章重新升過龐克

有冇ios ad block 推介
利申冇jailbreak

想問下抽寶物問題
如果係普通寶物到買哂20件5星先再抽榮耀商店
咁榮耀商店就唔會重覆個20件 所以大D機會出6星?
定係2個pool係分開
普通商店d 5星係唔會 係榮耀到抽中?

爬左文
好似真係分2個pool

巴哈齊哂今期SER5既挑戰塔打法

普通商店係獨立出
但係榮譽商店同公會幣買既係會撞

精靈高原3-15點攞3星
我到而家都唔知點攞

點樣叫做放入隊到？
梅杜莎、提督、魅魔、沉默、女武神、人族祭司
進化邊幾隻先？

梅杜莎同人祭同女武

一隻t3獸獵加3隻人錘有冇機?

咁多位巴打，請問我呢(到)有邊隻值得進化同強化？

岩岩開始玩
我想問商店出已經有既士兵仲洗唔洗買？

要
又唔洗錢

申請左入公會

唔得

好無買左隻梅杜沙組不死隊好 唔知呢班雜牌軍可以做啲咩

買買買

玩左幾日，如果想入公會係咪先係excel表留名？

認真，感覺不死隊有d弱
梅杜巫妖t2 +1250
4奶媽，兩魅魔三夢魔加多隻巫妖全6星卡左係2700關上唔到
可能我寶物廢

公會留左名既優先入

我得提督巫妖4夢魔人妻
都3300啦
仲打緊上去

巫妖梅杜
飛機火巫
大家會揀邊隊

推

寶物開頭係咪都好重要?
得不死加攻寶物
放T1巫妖 提督 仲推多成100關 過人類隊
但人類隊差唔多齊腳 係冇教官 暫時3隻6星女武 t1 女武 t1 PUNK 3隻人妻
可能d女武sup要再強化下先勁

其實係咪睇你邊隊齊人就主力投資邊隊
同埋挑戰之塔升d t3兵好似好重成本

t3兵係中後期d 石冇地方用先搞

寶物係最重要

想問4星寶物升盡要幾多料
轉左職打料但唔知打幾多好

首先記得爬文
人祭係唔會超越
同埋你強化升到99就好
過100回收要鑽
暫時強化女武神同人祭
玩多幾日/上到2000關
抽多D角色再問過

不死
飛機火巫已經係次一級

我無計過 有就打
通常係打到你刷到既關
就轉返一隻本身既主力
刷到第二日
上左3500之後都無乜打過戰場
已經卡住左

不死推圖勁 pvp就

5星1.2c
6星43c
4星冇升過 答你唔到

入公會係邊到留名

第一頁有曬 不過照答你 睇完再問
如果玩獸隊 就蛇神+冰精靈（榮譽買）
妖精 就劍舞同射擊
不死 夢魘提督
人族 女武同 龐克 (5星卷抽/5700鑽買）
自己諗

第一頁

妖精都唔錯 但最好有德魯伊代替劍舞
前期劍舞 後期德魯伊

差一件超曬成套黑騎士
聽日超件6星裝先

提督好定梅杜好
睇技好似梅杜推圖好，但好多人都用提督

提督升完 公會戰都用到
但兩者唔知邊個好d
我玩開人隊

又有活動,,忍唔住又課左3蚊包

明白
咁唯有睇定d先

梅杜莎上個版有BUG
依家改左
所以見到有人用提督係正常
梅杜莎>提督

多謝咁多位 真係唔好意思

30分鐘41xx 關

點做到

玩左20日.
有齊寶物.金幣果D就可以愈黎愈快
8隻箭魔慳番好多時間.其中7隻進左

我得4隻 玩多你10日

0隻

課左先有3隻

首抽唔記得係佢定龐克
最記得頭4抽都係佢地兩隻野.仲以為係必出呢兩隻

d蝗真係ip都唔洗check 都知佢有用輔助自己掛

70% 額外寶卷其實係點
上個禮拜課過3蚊 但都唔知係咩黎

S5頭個班都應該有用

買寶石個陣用
比多70%你
唔係重課可以無視佢

係單買鑽石
果d咩咩包 係冇用既

我都係七隻
但係要用一個鐘先去到四千一關

但係第一名果個蝗 都係唔夠d外國佬黎
勳章總數第一個外國佬比隻蝗炒1倍幾關數
都多勳章過佢 我諗佢長期用500鑽轉生
btw同d課長同公會 比佢地carry 真係好爽

我最快41分鐘 每次都要用18分鐘開任

咁講係咪姐係箭魔隊有效率過人祭隊?

其實依隻game 係咪比錢就可以買進度

我用2-3分鐘就開曬任.但係期間要狂拎寶箱

兩者冇衝突
箭魔係拎去放係轉世專用果隊(3000鑽開啟,有幾隻箭魔先開.)
人際係放入隊入面

12隻箭魔同4-6隻人祭都係必要
你有箭魔無人祭都好大獲

我18分鐘係狂禁
寶箱開埋堆伏野真係
等聽日媽寶4星救我

補下資料 .
個人覺得 寶物應該注重減少任務開啟金幣果到

我抽左6個6星 淨係得3隻有用
其他大部份都係商店刷新

5000鑽+榮譽幣 痴左線

中樹精

中火巫 寶物中六星

抽左把6星桂樹弓

寶物中超新星
有兩件拿拿林放落去

屌你好想要

你地發生咩事

寶物5星 兵就樹精

轉頭課埋個活動再抽一次

隻game真係好撚佛心

我抽中死亡騎士 勁唔勁？

儲圖鑑

商店又刷到隻火巫
人隊萬歲

話說火巫配5星寵打boss 戰 好似話幾有用

佢隻寵有用 佢就....
中左海龍裝 差一件齊

終於夠揪30關
今晚刷番佢百幾二百c先
下下用我300鑽刷好鬼貴

人隊表示卡左係23成個星期

5件正義神宮啦

放ac有冇人要

你強化等級幾多
如果要換隊打果隻,去到後面 樽頸位.都係打果兩級.
可以試下單強.兩隻主力賣完谷曬同一隻
應該可以再打多1-2級.又慳番100鑽
但如果單強.就要用技清小怪

換隊果隻洗唔洗進化同超越?

進化左就會輕鬆好多 因為d技會強化左同多左
原本未進化d技得1500定1600lv
進左會有2000lv 勁好多
唔進都得 不過慢d 麻煩d
隻野會成日死 要等佢番生再打

如果驚浪費
咪升其他種族既公會d教官
首推不死果隻 因為佢不死最底果隻兵 骷戰（三刀）
係最高輸出

三刀

我想問女武神幾時下架？
同埋六隻女武神好唔好？

有追活動課金就6隻 無課金1隻
前提你要係玩人隊

巴打有六隻係咪半圖就打完一關

隻隊上左樽頸位無道具幫手推到3840就完

4女武2戰鼓 係呢個位打
龐克係個mon 後面打添
全女武神 可以更遠多少少

btw 你既樽頸位 係因為金幣上限唔夠 家開唔到紅龍？
我係金幣上限 上唔到4300

我會追 但一個week 一隻追唔追得切

7隻女武神 1主7輔
過圖會唔見左一半樣

你好似再後左少少 我無咁後

是但一個課金活動馬上解決
今日唔係送左5000榮譽幣咩

用左黎抽武

問題係唔知追幾多隻好
我轉陣間都會課3蚊
所以想問清楚抽武定買女武神好

人隊既.換左女武神先
寶物慢慢抽

其實有人隻蒸氣龐克就叫人隊
人祭同女武同係1蚊3蚊就有

其實係咪有1隻蒸氣龐克就可以叫人隊？？
人祭同女武同係1蚊3蚊就有

yes 有龐克 你就可以組人隊
要做既野就係換曬女武神
可以睇下排名頭果幾位點組
人際咩隊都會放

但睇下你對其他隊有冇愛

用榮譽幣買劍舞者，夢魘，冰精靈邊隻好？定係抽？

有愛都要抽到先有得愛

好撚痴線
6服黎
1場清9成血

我地好似未開

我未開到紅龍
士兵lv滿哂都得1641
寶物唔撚出都無計

第二隻boss 開始就會有寵碎架啦
5星之後拎件寶物好鬼勁
利申2日1套碎中

岩岩開左boss

岩岩申請左入會，本身玩tap titans 2 玩左好耐，見而隻多野玩啲決定轉會

我得四隻
諗緊買唔買多兩隻

打公會BOSS係唔計強化等級? 剩係計超越次數???

係

每次3蚊活動就算轉機種都係每個ac 一次？

上個post 我仲未玩
宜家女武同蒸氣龐克各T2

我之前見有人連沉戰都有T 到？
又話淨係T 兩隻主力夠既

沉戰
有錢T乜都得
無錢T兩隻就夠
轉生隊既角色 例如箭魔 有錢成隊T3無問題

Sor
沉箭
沉默箭魔
自

有冇打公會BOSS既攻略?

巴哈精華區有

咁我都算答到你問題

99轉要攪幾耐

洗多幾轉
每轉5min

有巴打一日轉到

卡p 去q
轉一次身又升得果少少

用左7000幾鑽先出到一隻人祭

等活動減半先刷

齊左主力既話唔洗咁心急 留黎進下化.超越下仲好
再唔係升下打塔常用既兵.拎多D資源都好呀
3日1round 通曬關有500鑽1300榮譽幣

卡任務都係關寵物/寶物事
寵物每日刷曬3隻金幣寵.之後等時間儲齊.記得可以每日買100+200鑽.次數去刷
早期冇咁多寵刷既.可以刷曬所有寵做1星先
寶物買曬商店果18件5星用住先啦

每日打得果10場
鑽唔係好捨得用

我最近連400鑽都照開

寵物升上去招技會唔會勁啲？
我見除左技1 後面啲技都唔啱使

會 寵物最重要

寵物最緊要卡任務.卡等級都係靠寵物
平時D寶物金幣加乘都冇寵物影響咁多
佢金幣加乘條式係(寶物+士兵+轉世效果) *寵物效果
到中期開始.都係靠寵物提高個金幣等級上限

咁我應該開晒啲寵先定rush 左隻媽寶上5星先

同時進行
用100+200 鑽買次數
總共20次
一隻寵每日都係刷到3/6碎片架姐
早期未推到後面D關果陣.多餘次數就開每隻寵做1星
到4X LV騎士團出現其他有用既寵先再諗仲刷其他野

加錢既寵>開哂其他

BTW 我都諗緊刷1-2隻金幣寵就算
我呢家4X LV騎士
仙子同神燈都好有用

而家應該點好

連登王朝2已滿,搵人開3

首先搵左自己有咩隊既主力
再諗自己想玩咩隊
再升果兩隻主力
冇可能主力900LV 輔助都900LV
分散資源唔好話卡關 冇突破性既進展

哇一次兩隻

新手唔知點做好

6服有無人有開公會 ？

中左箭魔

就黎超越哂有用既寶物
係時候用啲石刷寵物？

吸下運先

一件都未超過

冇T3冰鳥同電術士既話，大家點過31關?

咩服
6服幫到你
5 服唔知道

呢個巴哈5服
不過其實佢地提出果d 都唔會係最平民解黎

我5服
就係冇T到要T果2隻

有陣時 可以睇埋d留言
佢地有d更平民既另類解
31F 我之前用的 風法*2 T3骷戰 跟時間賽跑

我31都係咁過 同d怪鬥快

試左8次都唔得

我用T1人槍 為左依關升

博到隻法師第一下攻擊就出龍捲風就搞掂

可能有關個排位事
邊個行先邊個行後都好大分別

我想問最後果幾關啲獎勵如何
雙核T2
諗緊儲石升T3 定升啲傻仔打㙮好

記憶中全部通關
500鑽1300榮譽幣

等緊夠石再整多隻

戰場有d關ban左某種族
我一開始all in左兩隻妖精做主力
但岩岩先知原來升多過+100要比石先賣到士兵
我應該skip左個戰場唔打定照轉士兵打

轉職打
但等你夠打最尾果關先打會抵啲

新手一問
點解升兵有得100 100咁升
但升任淨係可以一下一下升

重開game就解決左
另外我想問d任係有新升新
定係升晒舊有錢多先升新

加超過100係夠打
所以我應該比石轉士兵打啦

2物2魔好似幾有挑戰性

邊到有得比石轉職

仲有咩技值得開

有新升新
舊既係冇上限 冇可能升得曬

100鑽賣兵 拎番d勳章升其他隊既主力 打完戰場再轉番原本主力

所有技最後都要升曬
但每個種族第1lv 招技
推關推到某一個關就有 可以慳番少少

前期買唔買寶物好

最後打左10幾次終於得左

轉世最多幾多次

無限
話明無盡的jer jer

好似好少人玩咁

棄既人多過玩既

忍唔到手課左3蚊拎個活動獎勵
跟住all in哂d石 T3左隻提督打公會戰
而家得返100石

課左一次返唔到轉頭

今個月已經課左50蚊

由打公會戰既人數就睇得出

1蚊同3蚊活動課左係咪唔會再有???
下次要課5蚊包

我買哂啲5蚊內既包咁濟
下次活動直接買石

岩岩講到
每月包應該會有

買加速包好過買石

玩咩隊好

勳章加成我升爆左
之後石應該攞黎升主力定升左爬塔/打精靈高原果d士兵先?

轉幾多次先見到公會

主力 搵1 ap 1ad升

抽多幾隻先 唔洗咁急進化

可以買不死個隻同medusa都得

唔係好明寶物玩法

點樣唔明?

你夠打素材最尾果幾關先明都未遲

前期果D 1*買唔買好

No

一開始你係買唔到5星寶物既
要買到5星寶物得兩個方法
第一個
1*升到20LV.開放2*
2*升到20LV開放3*
...
4*升到20LV 開放5*
但最後.每件寶物都會賣番出去,每件賣都要100鑽
第二個
直接5000榮譽幣抽件寶物必定5*/6*
就可以商店買到

補充一句
買5*既寶物係要30B既
你冇材料既話都係買唔到
要夠材料你都係要推圖拎勳章升級先打到
有寶物輔助 先推到後面D關
係咁LOOP

咁我留黎抽

法老王15000章 留唔留

賣左可以買返

15000有排儲

我想問寶物商店五星寶物
係咪唔會出現多過一次？

我宜家卡P去Q
有件加5500%任務金 暗殺者頭盔

好唔好轉職打料買
但我宜家應該只夠打+2b
買件裝要45b 仲未計升

你一開始應該有5星士兵
未強化到100之前可以無條件咁賣左佢
之後買法老再賣
再買自己主力

長知識了

買左既唔會重複
冇買既咪有機出現多次
商店可以買既5* 有18件
其他淨係可以抽

自己衡量下lo
轉隊打400鑽
唔轉都好 都有其他寶物買既 又唔係每件裝都要果件料

前期都幾悶
係咁轉轉轉

玩到35級之後重悶

岩岩37 有分別咩

左上角既級數
你講緊應該係關卡

轉世次數37
左上角既級數咩來

Thanks

其實佢有介紹

邊到有得轉隊打？
搵唔到

買自己主力 轉其他族既=轉隊

刷左兩日 有用果啲都要Ban 人果樣料

咁你應該等強化高再打
買左件裝唔升住都可以
基本有能力買齊5星裝先

原來如此
Thanks

加200b%錢又點
冇撚用
咪又係轉一次推多幾層

隻GAME玩寵物

仲未開到最後個任

我都未
但我金幣等級就到1700

巴打寵物加成有幾多
我而家金幣等級先到166x

121
我都係1675姐
靈魂覺醒又未夠100
其實可以幫佢到進化衝到100
但我既錢跟唔上

開唔到最後個任都上唔到1700
搞到就黎5c 都得43lv
始終太少寵物 又打唔贏公會boss 拎碎片

公會BOSS依樣真係
碎片很重要

4.5C43LV
1635金幣等級
等多4-5日就3隻公會寵1*

巴打你既進度就快過哂我地

屌
呢隻野話放置GAME
點知 勁曬時間
之前勳章打到18名
連續兩日好忙 冇咩點玩
即刻趺到27.28名
到呢兩日星期六日先追番21名

大家都中伏
頭先又抽中左巫妖
依家又多左5金幣等級
那有錢

佢唔知到邊個金幣LV 就突然貴好多
我呢家1635 都輕鬆既
去到幾V都應該仲輕鬆
掛一陣都有幾V錢

就快去到W啦屌

我金幣lv1814
靈魂覺醒100左
升爆d人要2.7y
2.2c 44lv

用寵物卡你關卡到咁上下
就輪到寶物.叫你開埋最後個任先比你輕鬆一兩百關
又再卡過寵物LV

得返5000石了

見到個Y都

升高D錢係令你唔洗花咁多時間落去
可惜既係我無

過多5日小胖5星

又有撚用咩

留左15000鑽下次士兵刷新減半狂抽

我長期1000鑽留下
點留到咁多鑽

刷人不了 我冇刷好耐了

早幾日活動課左無用
我係想用都無地方用
變幾隻箭魔出黎我都無鑽啦

大家勳章加乘幾多
我先781%
btw 好期限今晚7點唔知有冇gift

770%

131x%

1313%係咩服

S1

你啲角色max可以去到幾lv
BTW點睇金幣等級?

用黎Td教官
1隻T3 要近30000石

849

金幣等級上到1700應該會T3三藏

上面幾位都16xx
有一位17xx

新玩 3隻女武神 1隻人祭

1隻魔攻都無 點算

點睇金幣lv上限 自己計/升爆
t3=1500上限
再加寵物點數 同 某幾隻兵 提升lv上限
寵物提升既 冇上限
某幾隻兵既 最多+100(e.g 巫妖 飛龍 )

申請左 遊戲名係Fat A 勞煩Ching

點解16XX要Y去升 我都係16XX 但係4V MAX到喎

哦金幣lv姐係角色max level?

等抽囉可以點

我金幣lv1814
靈魂覺醒100左
升爆d人要2.7y

靈魂覺醒係咩黎

自膠，第五期榮譽兵啲技

咁快1800

你地做乜

原來你qoute 左我句野

點先可以入公會？個掣響邊

點樣先可以超越

公會幣拎黎買寵物好定寶物好

進化左之後就有得超越

唔知轉幾次世定過幾多百關轉世之後個制就會係右上角出現

進完化 之後要放入隊 先有得超越
唔肯定洗唔洗強化25lv先

可以買寶物5*/寵物都得
但6*肯定唔好

不嬲都買6星裝
利申差幾百買第三定第四件

放入隊既意思係咪3000石個個

買寵碎唔會仲好咩

唔係.普通打怪果D就係
賣+100以上果D要100鑽果個

我買開5星寶物 齊哂5星6星寶物 先買寵物

巴哈話蛇神 樹精
兩隻我都冇
點樣可以偷㙮

點樣可以快啲升爆媽寶？

記得每日打

玩緊人隊 打唔過黑暗之嶺
依家商店換到隻射擊遊戲
應唔應該買黎升?
唔該曬

最多每日6塊
利申升爆

買寵我主要用襲擊幣買

咩叫減少所有士兵上陣時間

唯有係咁啦

仲未贏到boss

想入公會excel邊個位留名

唔洗
升提督 悟空 果d 教官打都得
升完 打公會戰又有用
btw 有超越果d放入去個轉世隊入面可以多d加乘
飛機 support女武都唔洗超越
有錢另計

好問題 我都有諗過
問過台仔聊天室 冇人答到
btw我問埋專世時間 =死左重新時間

點解我見d人用女武神做core唔用格里芬既?

我想知點加入公會 搵極搵唔到

有邊幾隻推關卡一定升?
巫妖 飛行員 阿拉丁 飛龍係咪都要升?
另外想問蒸氣龐克一隻夠? 因為見到有隻5700水晶既 換唔換好 定唔好用水晶買?

Punk玩人隊必買

本身有一隻 兩隻係咪非必要?

唔該巴打
但係咁我人隊咪無物攻主力

寶石贈送卷點用法？

1隻女武做主力 要t3
其他女武係support 唔洗t

本身有一隻可以唔洗買
非必要

除左個名隔離有英文果幾隻得鑽先買到
仲有邊隻係？

買鑽果陣有加乘
但只限鑽 d禮包係唔計

睇榮譽期
上一期既淨係可以用鑽/5*卷抽
呢家第7期

原來係咁

幾多任務加成先開到最尾果關

我想問點先可以升士兵等級上限
T1左都係升到1340
但我強化左1400

升寵物同開靈魂覺醒（medusa嗰期嗰4隻招技）

同埋強化唔關等級上限事

咩寵可以升

全部寵都得d寵越高星 寵物點數越高
每一點寵物點數可以提升士兵等級上限一級

唔該曬

卡鑽石

其實VIP有咩好處.咩情況下會送多一份

13層單隻雪魔點打
最尾果10%點都係扣1

有無人係5SER開連登王朝3
但1 2有位收? 而家30LV

佛心

Ching 可以加我入會嗎？ 我填左表 thanks

終於中埋最後一隻人祭
應該走戰鼓定阿拉丁

走飛機

飛機冇用

support 不如女武
主力都唔及女武神

Thx

剛玩無耐，有熱血三藏同女武神
但成隊幾乎無魔攻，建議刷邊隻用？
但榮譽換隻魔攻？

玩多陣睇下有咩兵抽到先
但女武百搭 可以進化 可以強代左佢先 但唔洗超越
玩人隊先超越佢
btw 如果想玩人隊就要抽到龐克

呢幾日好忙
後日會上水多啲
想申請公會既巴打求其係excel到留名

第一次爆挑戰㙮 好感動

留了名幾日了，好想入會
id:Yungkawai

13層雪魔 新手點打

要用骷髏戰士打
睇下夠唔夠
唔夠就要進化佢地
但係新手 d鑽 用其他位置更好 e.g. 商店既勳章加乘 升主力

岩岩抽到隻龐克,是咪正式開人隊玩???

點解耐唔耐幾頁又見到有人隻support 仲高lv過隻core
係咪毒撚講野就冇人聽

勳章排名卡左係22x 上唔到

進化定&開士兵欄位
邊樣優先好？

進Core 優先

但係場野禁4星

玩到好迷惘

已經玩得好好
人祭有鑽就進化埋
慢慢抽角色再換主力就可以

我主要都跟巴哈

巴哈全部都t3 +t3 + t0*n咁

新手唔洗睇啦

試下骷戰,骷戰,精弓呢3隻組合下

我得T2骷戰 T3獸獵

抽到三藏
人隊最完美係
6女武4人妻1龐克1三藏？

三藏轉女武
有卡關/5*神燈寵
記會交阿拉丁入去

主力兩隻進化左
之後石應該超越埋主力定升爬塔士兵

超越係邊到整

超越
商店買勳章加乘>主力練好

商店買勳章加乘>主力練好>打塔=轉世>公會BOSS

T1悟空
T1德魯伊
上級巫妖
高等女舞神
沈默箭
高等人祭
高等狼戰
練金
人祭x3

重未到2000求指點

剛剛好抽到龐克

即係1龐克4人妻 其他全女武 ?
因為我見頭位果啲有啲都會放一隻三藏

玩左成個月都抽唔到龐克.
今日決定轉獸人隊玩

我第20日先抽到第1隻梅利沙
但係今日第35日 而家有4隻

冇睇清楚改一改名就冇左500鑽

Diu
遲左15分鐘
要睇日先拎到獎

兩日都有600鑽啦

戰場入場卷咩黎
諗緊買3蚊運的大禮包/初心者組合包

材料關

咁又係
岩岩買3個1蚊包 有個扣左我錢但冇比野我

5700鑽定15000章先叫抽中?

究竟追幾多者女武好
宜家有4隻
但想抽裝多啲

3蚊活動
ios an line 各買1蚊算唔算

我超埋隻龐克之後發展方向應該係點

飛機 三藏換女武 仲有位就再買女武
人祭進化

邊有咁多榮幣
好想抽武器
宜家卡尾二任

好想課運的大禮包6

橙

課佢老尾啦

課

新玩留名
想問下購買士兵到有隻射擊遊戲要5700鑽
係咪要儲石買佢

課[

玩妖精隊就要買.
因為佢暫時淨係可以抽/鑽買
冇可能用勳章買到

3. 無論你抽唔抽到上面比較好既士兵，接下來都要去
(商店→高級→時間商店)
(商店→高級→勳章等級盡快升滿佢 升滿要15000鑽)
勳章等級：每一次既轉世之後有勳章加乘

想問下係邊...睇極都睇啊到

仲想問下點刷首抽....

想問咩野係邊

推佢老尾

呢關應該點打？

人族隊好難打黑暗之嶺
想問可以升邊幾隻黎打素材?

冇話邊隻 總之換兩隻 1魔1物 佢又冇ban就得

OK THX

點知乜ser點轉ser

設定->玩家

新手一問 個寶物越越有乜用

算 唔同平台買夠3蚊就得

加成寶物嘅能力

係咪講個騎士團勳章魔法?個個應該升到20lv就爆

巴打好勁

商店 高級
呢到 搵極都無

無野啦 原來要轉生先

近排3蚊活動越出越多

今日有咩
其實正常一星期兩次姐

上星期唔係得一次咩

放棄不死轉人隊
兩隻t3都冇用

所以尋日咪有多次

課哂3蚊同5蚊包.下次活動要課10蚊

我都課哂
下次課讚石

課過一次5蚊

5蚊包值得一試

2隻全錢寵4星都未開到最後既任

點先可以5倍速，而不中斷

其實係機率
當你有4隻人祭，就有20%機會

easy開

寶物技能有咩用？

邊隻先

用500石增加技能，好似冇咩提過

1*公會寵能力
加7lv 10%勳章

究竟悟空係唔係精靈core???
巴哈無提到
Le個post就話係

點開到

睇排行榜頭幾十位既精靈隊陣容

只係教官
打公會boss 就要升

hi im back

我都就快有

巴打係寵物商店買?

轉左會

連巴打你都轉會
咁我地有排都過唔到boss

望到S6既巴打都打到
我都迫住要升兩隻T3教官

我地團都好多唔active既人了

你地依家幾C幾級
利申5.2C 46級

我3.7C 44級

40級 差唔多1c

巴打去完旅行?
4.5c可以試下衝46
可以開隻勁寵

其實你進度已經算快
依家靠耐性爬上去
又要等寵物又要抽到靈魂覺醒

好on9 我之前玩不死就抽極都抽唔到不死d寶物
跟在轉左玩人隊 而家5星不死d寶物差唔多抽齊哂
同埋超越極都係超越不死d寶物 搞到超無心機玩

去完 今晚開始全力玩返

core 第二名咁解

反骨仔

簽到有既
打公會戰就另一回事..

我一件5星都無超越
等6星先超
抽野就唔洗太上心
轉會個陣d人見我得4隻箭魔都嚇親(抽過1隻其他3隻都係買)

巴打我都唔想

寵就無乜所謂 我剩係買左一隻人祭一隻箭魔
跟住玩玩下而家有3隻箭魔5隻人祭
但係抽寶物抽極都抽唔中真係好慘

不要再說了

寶物點都抽得齊
但士兵就....
之前係巴哈見過有人抽左唔知幾耐都無德魯伊
好似玩到50c以上

已申請公會

5.8c 48級
今日單主力+10倍推的

我係被carry的一位
排行榜頭20 有一半都係我公會
今日未升教官 一直都係幾百萬傷 被carry
呢家升左妖精 同不死教官 兵營 終於唔洗做蛀米蟲

好想有人carry我

重課CARRY我們

你地點解可以咁高lv

單強+技能衝到極限再用10倍攻

當然要左上刷返自己族

可以衝到幾多鬧到

10倍攻好似好正

300關左右

有冇話咩技最好用???

我都未買過10倍攻
Btw 2.7c 45lv

最後一頁衝到48lv

好多手足100B都冇

只強會唔會卡boss?

好多新血 越黎越少人玩得耐

冇耐性

想問普通裝唔係得18件咋咩

但計埋我未買啲套裝加埋都過左18

定係有啲套裝會兩溝係普通店同榮耀店出

轉自巴哈
以下是寶物商店能刷出的18件五星寶物
寶物商店套裝 ( 神官戰士3件、大將軍3件、大師的獅子皮2件 )
寶物商店+公會商店成套 ( 暗殺者3件[公會商店買靴子]、秘笈4件[公會商店買第2卷] )
寶物商店散裝 ( 天宮的項鍊、海龍的腳趾、黑騎士的劍、骨龍的頭盔、死靈策士的鎧甲 )

boss開技慢慢過

有技打到BOSS架咩

有招天劍打到

我三招都係呢個 但係會唔會打好耐

會 刷三轉左右先過到

係咪可以以後單強10倍攻打天下

好浪費時間
每幾十關就要手動一次

只係衝關用

好似越黎越少人玩

推多啲po就有人玩

開裝備位用晒啲石
宜家見到裝都唔夠石開位買

換走啲雞肋裝先

全部都5星架喎

今日好靜

大家凌晨先上水

打boss啦喂

如果打贏boss d獎勵係自動有 定要去信箱拎?

信箱 打死一隻佢就會寄比你

我信箱唔見有既
要自己打死先有?

唔係 應該係有打就有 正常隻boss一死佢就會寄封公會襲擊獎勵比你

要打左先有?
我公會一日過哂4關 咁咪要自己簡2個黎打

我公會都係一日過4關 我打就通常都係打同一隻 但係4個獎勵都有 應該唔關打邊隻事

我d獎勵去左邊
今日打到四關 但係咩獎勵都冇

新入會要等24小時後先開始有

人魔攻得火巫同炮兵
用邊隻好

火巫用住唔洗進化
慢慢抽龐克

5星小胖

新手想入公會
Game名 76767

4星

去excel留名

仲有19%就終於打贏第一次boss

終於用曬d鑽

夠鐘啦

原來仲有一日

三日一隻
係咪有策略要爬文

咩都可以慳
不死果個兵營一定要升滿 最少t2
三刀佔一半傷
利申t1三刀 尾王由二百萬升到幾千萬
升既次序不死>妖精>人類>獸人
再利申 淨係升左不死 妖精t2
最高8000萬輸出

宜家
超2左格里芬 同火巫
呢排先抽到5700 龐克
好唔好轉返 龐克女武神
宜家卡住係275x 又唔夠錢升寵 升到1300就唔夠錢

唔洗轉但照放入隊
等佢地超2左先換

三刀佔一半傷
巴打識野
第二關隻BOSS
兵營班士兵一定要揀對空
唔係既話無傷

升完之後轉公會洗唔洗重新升過?

唔洗

三刀=最尾嗰隻士兵？
睇黎公會要落下本

又有活動可以課了

不死最底果隻骷戰
課長仲會買今期榮譽兵14隻
用黎減BOSS 果D技既CD 上限3*14=40%

今次要忍到手唔課

我隻寵已經三星

有出現過咁多次咩

當然有

今次vip有冇2倍

VIP有送多份

唔係指課金有送多份

如果課金有送多份會忍唔到

未見過

新手點儲寵?

開到幾多關先刷寵

想棄驚有冇人收AC

有寵就要刷 由媽寶開始刷起
比100/200鑽都要
400鑽就睇自己
所有加任務金幣既都刷

已經日日買200
刷左寵就開唔到關
應該開到邊關先開始刷d寵

我買埋400

我都買埋400

先刷金幣寵 金幣寵刷好就開關

唔夠錢升哂d金幣等級
幾時先開到最後個任

渣ga

要超越精戰先有得搞

未中過岩族既6星
係咪我卡最後任既原因

挑戰塔 15關要用咩過

係 係巴哈搵左好耐
過左

t3 1隻人重步兵啦 好多關都岩用

邊隻係人重步兵

5SER最高關卡排名第2名得2千幾強化都打到上6千5關

14隻樹精點過 又要人重?

我用飛龍 加格里芬過

依家卡左係17

第一隻

咁17點過

人族飛機有無必要落?
依家2女武 2龐克 1飛機 1三藏 3人祭 ; 榮譽黎緊都會換哂女武

岩岩試左用呢隊

點解唔同架

屌 唔同ser

點解女武神又係CORE 又係SUPPORT

第一隻女武神 主力
第二隻開始 輔助/分身

正呀

留名
game id:Springday

申請左公會
Excel名已入

吸運

咁呢關要點過

獸族斧戰兵x11 t3獸族獵人x1

係咪要止步

咁特別既 睇怕係

響excel留左名想入會

想排名戰高d名次可以完之前一個鐘先參加 多數2500關左右就拎到第一

想問下人隊點打黑暗之巔？

琴日課完今日又要課

賣左2隻人族主力 再換2隻一物攻一魔攻嘅非人族做主力打 打夠再換返你嘅主力

無問題！

金幣強化過1700又點呀
都唔夠錢升

點解咁高可以

過唔到啊

其實榮譽兵使用周期係4個月
咁上一期既榮譽兵係咪唔值得再用5700鑽買/育成?
留資源等到4月中升新既榮譽兵比較好?

早買早享受
不過就黎4月所以留翻資源都係件好事

開左boss

三刀都開埋 T3提督
公會戰鬥力提升

條友+2000又點呀
升爆咪又係1800lv

+2400 但係上唔到1700lv

要多寵

得返4石

點過

齊啦 可以loop

講下公會戰 除左要買兵同超越教官之外
入場之前仲要要睇睇有幾多兵
想打得多傷d 就算唔係40隻+++
最小都要40隻++
好似我張圖咁槍兵仲有9隻+ 我會等多陣先打
如果唔係d兵仔好脆弱同低攻
可能有d1999 唔好屌

打公會戰我試過入戰鼓

T3人重 t3精戰 毒弓*4

會勁d ?

而家T3左不死同人族兵
想問點樣d兵生得快d
係純鬧幾多隻教官事，定教官既超越都會影響?

個5隻教官愈高級愈快 即係有一個族5隻t3教官 訓練速度就會最快

兩樣都會影響

佢係類似會進化上去咁 由+ 去到+++

一開始每個獨立咁出啦
之後夠40隻果陣.每出一隻+/++
就會減番最廢果隻既數量
根據我既理解

但係超越咁貴
T3 1隻
其他普通就算啦

想問下有冇tg group架??

無

其實邊度係入公會 我搵極都搵唔到既

好似過左300關之後先出?

士兵費用強化得1b係咪太少

岩岩申請左連登皇朝 有位既話麻煩比我入一入
岩岩今日新玩 名Yiuu

岩岩開始玩 呢幾隻應該算ok

好ok喎都 呢幾日狂refresh士兵

唔該巴打
仲以為出哂就唔會自己升lv

3500萬

3.2b

250a

鬥金幣增加
58.9b

243.9b

齊左主力同人祭個減半刷士兵活動冇用

依家係咪冇得出app 入app 飛廣告

岩啊 當刷任咁刷

哦

25.8b
難怪開唔到d任

我要刷 dark archer呀 用左1500都冇 放棄

20幾日冇見過呢隻野

唔買1蚊包都未見過佢勳章出

3隻1蚊包
冇用過鑽買

4.9b，

傻仔先買1蚊包

開到又點
辣殺驚

新開會公到而家走左20個

慘

新血快啲掛多啲機升上黎

今日同人打公會戰學到D野
本身我個公會同敵方係頭兩名公會啦
兩邊實力都差唔多.每次贏/輸都係1-5支旗
今次見到佢地每個人會放4隻同種族+1隻其他種族既士兵守
咁佢就必定會出到最底果層士兵啦.希望用全力擋到我地1次攻擊
咁佢最少都贏到一次.
咁樣守有冇得諗
利申兩邊要差唔多實力 一定要有1隻兵要有偵測功能.隱形/對空
否則就會比人偷爆.浪費打BOSS時間去守

如果可行.我推薦用獸人4隻+精靈1隻去守
因為獸人被不死剋,差唔多等級既兵.用不死兵打先有多D機會贏
而不死最底隻三刀係主力.敵方高戰力唔一定會"博"
獸人打BOSS戰淨係放隻獸獵去打.相對比較少時間成本
精靈因為第一隻弓兵就可以偵測+對空

刷3000鑽全部垃圾

想問下係咪keep住50關就好轉世
宜家轉左7次掛到6xx關
洗唔洗轉快d世

公會無人教
我直接等級壓制
都有試過打高等級
但大家都未開齊士兵
無咁多技術成分

刷左12000鑽無箭魔

99次之前建議50關就轉

有時就黎完但係未打過多數揀個同自己差唔多lv既打
跟住就揀個最低lv既黎打
輕鬆用隻英雄就過關

我知呀.LV差距大既可以淨用英雄打
我個情況係兩個差距
我同敵方都係頭兩大公會.D人都係頭80名左右
兩邊大部份都係4X LV .得7-8個係50LVUP
冇得話搵隻廢既隻揪

二萬鑽兩隻

刷左一千鑽見冇5星就冇刷

一千都無5星
平均500左右出1隻

有冇人知4月幾更新

新人留左excel名 id:狙球定潔尼
係咪full 左30個人無位入

大把位

點解我隻骷戰強左+25都無得超越? 係咪要進化左先?
但上左4星 點解仲見人地爬塔攻略度寫T3骷戰 個關禁4星/以上

超要進化左先
因為唔同ser個條件唔同
其次係條友鳩up
同埋班on9有t3兵就唔會用未進化既兵去打
所以你會見到乜關都一堆t3
明明我用一堆未進化都過到

送左5400石

agree
佢地講果d都係最正路既解黎
留言果到反而有更多更平既解法
搵下留言有陣會有d仲好既解

即刻睇信箱
屌冇野既

利申琴日30日拎左10400鑽

應該連續登入50日既獎勵黎

想問100鑽刷新果啲技有邊幾招？

五招:
三招技傷
一招防物攻
一招防魔攻
防既話好似係防20-30秒

yes

仲刷左1000幾鑽 以為有勁技

招天地爆烈正

我想問你地
如果玩人族
洗唔洗刷到人族英雄先衝關？

睇你有冇時間玩

打好低傷喎

有時刷勁耐都刷唔到人族英雄
但其實個差別大唔大？

人族吃香小小
不過其他族都唔會相差咁多

新手想問我響7服 已經強到700幾都未有得超係咩原因？

真係要進化左先

已經進化左 6星黎 我有課 有好多張超越卷但都無得俾我超 我岩岩send email問客服